曼聯作客皇蘇變中立場 主場繼續用奧脫褔

香港時間2月10日消息，曼聯通過官方網站宣佈，歐霸盃32強首回合作客對皇家蘇斯達的比賽將改到祖記主場安聯球場進行，次回合仍然在奧脫福進行。

今場比賽原定於香港時間2月19日進行，但受到疫情影響，西班牙限制英格蘭方面入境，皇家蘇斯達只能放棄主場優勢。

好屈，中立場照計作客入球

上季中立場可以一場過啦

曼狗又過數

馬德里體育會將於本月底的歐聯16強首回合主場迎戰車路士，不過由於現時西班牙因武漢肺炎疫情關係，禁止由英國出發的人士入境，因此馬體會需要另覓場地作賽。據西班牙《馬卡報》報道，馬體會已經決定以羅馬尼亞首都布加勒斯特的國家體育場作為比賽場地。

早前RB萊比錫主場迎戰利物浦嘅比賽，就因為德國防疫條例唔畀嚟自英國嘅人入境，就改咗去布達佩斯嘅普斯卡斯球場踢。

曼城（藍衫）原本今個月24號就會作客慕遜加柏踢首回合，但因為同一個原因，呢場比賽亦都會改去上述嘅匈牙利球場上演。

另一方面，車仔作客馬德里體育會嘅首回合賽事，同樣有機會因為防疫政策而要轉場踢，換言之三隊英超球隊都有機會着數咗。

無計, 隊隊都過數, 唔磅水好蝕

禁英撚參賽LA DIU

其實主客有乜分別，都無觀眾

等埋閪魔入嚟先貼嘛

秒

安聯球場唔係拜仁主場咩

場地大細， 草地長度/乾濕控制，作客周車勞動，更衣室環境，全部都有影響架

其實2邊都無着數啦
仲講到對曼聯有利咁
隨時輸埋添呀

咩叫兩邊冇著數
又唔係淨係打一場中立場（但計作客入球）
然後重要有主場
咁樣叫無著數你係咪on9?

安聯唔係拜仁架咩

但係曼今季主場好廢

曼聯肯定控制左西班牙政府唔比英國隊入境
皇SO冇主場踢，好陰毒

我屌 咁點解阿仙奴踢歐霸2回合都係中立場踢

Allianz Arena

Allianz Stadium

安聯競技場
安聯球場？

媽我好亂

無觀眾作客主場有咩分別

安聯買起左好多球場做名

自已主場可以做手腳
唔想人地打地波就可以種傻仔田

安聯係個保險公司
的確係有冠名贊助祖雲同拜仁.....
所以中文一樣叫安聯球場吧
(印象好少翻譯球場以外的字,有錯請指出,謝謝)

如果直譯拜仁嗰個應該叫安聯競技場

點解唔踢返一場過